男朋友全日唔應機係咪正常？

我男朋友一星期就會有一兩日全日失蹤
唔會搵你 亦都唔會覆你
但佢電話又唔係壞左 又唔係好忙覆唔到
咁樣即係咩意思？

當你免費雞

但係佢平時又會好錫我

唔錫你你點會去做免費雞呀

你有冇問過佢先

男人出去玩唔想理你呀
咁明顯仲要問

我試過問過 佢話好攰唔想覆 或者係訓著咗果啲廢話

認真呢

訓足全日

失蹤一日好誇張 除非佢平時日日返工返得好攰 訓足成日都唔奇

所以我都唔明 正常唔係起身都會搵下架咩

你都知個D廢話？
攰還攰 點會一個text都唔覆
認真 佢係對住你攰

呢個似
放假上去 無搞上網咪覆唔到

如果真係好攰嘅話 其實無問題 但係有震時會比我發現佢有online Facebook or Instagram

定係你chur太勁 又或者你地冇咩話題

咁真係要講清講楚 點解會咁

去足全日?

好明顯真係唔想應你機

我無chur佢架 好似佢唔覆機咁 我都無爆佢 係等佢自己搵我 點知佢搵都唔搵

平時出街見佢覆其他人Whatsapp 一震佢就覆

咁你都忍到都幾好野

因為我唔想好似好chur佢咁 但係其實自己好唔開心

唔開心就唔好收埋 屌柒佢喇
你唔講 佢點知你咁介意

陪緊第二個

agger 唔攤出黎講 死忍既話
到你真係一次過爆出黎個日 就可以898